究竟廣東歌有冇一首歌超越到<天下無雙>？

今生因你痴狂 此愛天下無雙

坐到咁高都唱到咁高水準

唔驚跌落來咩

起張穎面前

香港d天王天后都唔敢挑戰天下無雙

若問世界誰無雙
會令昨天明天也閃亮
定是答：你從無雙
多麼感激竟然有一雙我倆

係好聽

浮誇
此post已完